教育到係上流機會定係已上流既結果?

六合彩係上流機會定上流結果？
中個個咪機會
對你來講咪結果咯